露營地點

嚟緊聖誕想去露營，有冇好介紹！最好揸車先去到，山旮旯嗰啲.唔想同人逼

以為香港人冇車咩, 要行二三個鐘先到就真係會少人好多

自己去收費營地啦

講出黎咪又變公廁大家唔洗玩

揸船就差唔多
揸車去到山旮旯極有限。

可以開車去，又要無人，邊有可能
如果聖誕紅雨黑雨應該營地無咩人既

開車

屌你老母揸車同開車都唔識分

旺角女人街

出少少彌敦道就大路少少

又要車到去, 又要山旮旯
你知唔知自己講咁咩?
真係有既話, 你估會唔會有人喺道話你知?

求其搵個路邊露咪得

知道

和合石上山堅無人

華山軍路
明明大大條路 但係唔會有人

陣間見到人...

冇人會講，一陣旺過旺角

講出黎都唔係人人去到

我都諗到呢個

搞撚笑咩又揸車又山旮旯
香港d露營點比人玩爛哂喇

九龍坑山

露營 一定係和合石 順手可以睇埋個位

隨時比軍佬趕

有係有 但唔會想話你知

就係多謝你地呢班忽然營友, 搞到依家私人場都長期fullbooking, 塔門馬昂呢堆地方長期成座山都係垃圾.
連leave no trace 都未學識, 仲想俾埋d x 位你地玩爛？
sorry, 無可能

露撚左六年營既營友上.

緊係唔講啦 一陣講完臭港又一堆人衝去霸位 多人多到要賣黃牛位

樓主岩岩買車 ？
是但一個露營場地都泊滿晒車
連要申請禁區紙既黃石都係

你句 唔想同人迫 feel到你有車既優越感

響屋企停車場隔離扎營咪得
最多俾多一晚夜泊錢